私人空間對小朋友既成長真係好重要

如果你冇信心俾到一個良好成長空間
長大後又冇信心俾到私人空間你既小朋友
請你唔好生
你既小朋友就算長大左
心理上都係有缺陷
佢唔講唔講
唔知邊一日就會爆

利申：我就係果個長大左既小朋友

on9 la..how old are u ?

我都係 我拜金就係為咗有一日可以賺夠錢
買到樓 搬出去

I know your feel

冇私人空間個壓力幾大
做每一樣嘢都要顧及埋屋企人

關你撚事？
唔鍾意睇就死返出去啦
反而我想問你幾撚大個
突登伸個柒頭入黎講句冇營養既撚屌野晒自己時間

真 我覺得生仔要考牌
生完又唔識教
俾唔到好生活
俾唔到關心
俾唔到完滿既家庭

真心奉勸大家唔好生 因為你會害佢一生
一個人既性格好受家庭影響
我就是例子 好想重刷人生

出身唔係我地決定到，共勉之啦，利伸過來人

今次唔25 撐泰b
我呢排就係爆緊

ok 原諒你

冇私人空間想打個飛機都唔得

真 賤種父母害鳩仔女一世 仲想有家用收？

冇錢真係冇尊嚴

私人空間呢樣真, 遲早一日會爆都真
除左私隱之外, 比較大鑊係好似我對仆街"父母"咁, 會日日大吵大鬧, 不斷將仔女扯落自己無撚謂謂濕鳩瑣碎事, 不停無意義咁消磨你精神

仲會成日接收負面情緒

agger 平時做咩都好似俾人監示咁
連自己情緒都唔敢表露出黎
由細到大都係得夜晚訓果陣先偷偷地喊
仲要唔可以俾自己大聲喊 驚嘈醒屋企人

Jm9

It gets u nowhere

前世做錯咩先要做窮既香港人

日夜顛倒緊
有多啲自己時間又可以善用屋企
不過細個到依家做成既傷害點都唔會彌補到

呢期zoom上堂先大獲，冇自己房要比人睇到有人行黎行去

真係要搬走先得
利申：過來人
婚後先真正感覺到可以遠離佢地
由細到大日日喺負面環境成長
大個先知原來有啲人屋企係可以全家人細聲講嘢，唔會成日鬧交
我都唔求好似睇戲啲屋企咁全家人勁frd
剩係唔想佢地日日因為小事嘈
但都難過登天咁

係
大個之後見到d朋友有好嘅家庭
父母相處融洽，我好羨慕

睇得出你心理好大缺憾

有咩缺陷？ 睇下我有無
我廿三歲先有自己房

old enough to set-up a new post on a privately registered forum.

有好多人過左廿三都冇

人人都有私人空間會世界大亂

係，搬走左終於可以享受寧靜既屋企
脾氣都無咁暴躁

On9, 你幾多歲？

窮人生仔正仆街

真
細個父母成日為錢嘈，係廳到六國大封相。
我叫好少少都間咗間自己房，但係夜晚都係唔嘈得同埋屋企人成日入嚟抄我d 嘢。間房只不過係畫個圈比我咁解。

啲人成日話父母離婚好慘又剩
我老母都錫我既，但個人勁有問題，郁啲就情緒失控，同全家嘈交，煩到痴撚線
離左婚之後我同老豆仲有個妹樂得耳根清淨，老母又有第二頭家啱佢，雙贏

lm

成日都好想老豆老母離婚
我完全唔L明點解關係咁差都可以唔離婚
雖然我已經廿幾歳人，但都係好受佢地情緒影響
佢地一嘈交，我心情就好差，又無自己房
有時我會覺得就係因為由細到大都係咁
所以對愛情無信心
無論人地對我幾好，我都唔相信會有幸福

有無人明

呢個真

26歲都冇自己房表示想死
廳個死人電視長期開住 想靜靜地打下機都專心唔到
根本完全做唔到自己嘢 寧願坐公園都唔想返屋企

我都23歲
老豆同老母關係唔好，我仲要同老豆上下格床
成日諗點解人生咁可悲

拜金無問題
但唔該自己一手一腳賺
靠男人無人睇得起你

依個真 房都無間 日日對住d本身就廢既父母
要脫離依d生活 真係要靠自己擺脱佢地既陰影

你兩個男人同房應該都好過我要同家姐同房咁尷尬

我係絲...
我都想我係巴

唔撚係掛
咁不如買張摺床訓廳算數

所以其實香港根本唔適合人住/咁多人住

就算私樓居屋都唔係人人有自己一間房

多數要同人share房

多數人都唔係獨生仔女

獨生既話就算公屋我識人整左間房自己一個住

有個親戚生左3個女，3個女一間房，感情好好，之後會考26 28 30分，入晒港大中大科大，出到黎做晒專業人士，成家年薪夾埋過300萬